[幫助義士] 招聘渠道 長期支援

我係某公司的管理層，三十幾歲人，核彈都唔割派
見公司好多後生同事個個星期食tg都好心疼，小弟最多都行到中後排，自問唔夠膽唔勇武，最叻課金立場月供LIHKG標配一定有

其實身邊好多同類人

我地有錢唔係有 ，但有資源話得事請人
好希望幫到有需要或被捕義士
特別真係有被charge的，放心啦有案底都請你
我想你知道你唔會被遺棄
文職前線乜都好

求介紹有無平台可以請到呢批後生仔🙏🏼

香港人 反抗

PS 大家也努力！

可PM

鬼鬼地

P牌姐。。。

真係要幫果陣，好多義士都已經係坐完出返黎
仲有得鬼啲咩？

佢係請比人拉左個D 可以點鬼法